[柬蒲寨]有冇人試過喺暹粒坐巴士/內陸機落金邊？

見到有人話要坐八個鐘頭巴士先到金邊覺得太耐，諗緊坐唔坐內陸機好

由暹粒坐過巴士去越南胡志明市，途經金邊，其實瞓住坐時間好快過

暹邏去金邊搭night bus六粒鐘，訓住時間好快過
冇記錯12-13USD單程
不過西哈努圖去金邊就冇夜巴

試過

搭巴士印象中都係5-6個鐘，sleeping bus要同其他人訓

啱啱柬蒲寨番黎無耐
我係暹粒坐巴士落金邊再轉去西哈努克
暹粒坐巴士落金邊果程我係sleeping bus,夜晚11點上車,0430左右到金邊

試過,你搭夜巴去金邊
訓醒就到

唔該各位

你去咗幾多日

一齊同床瞓？

Giant ibis有單邊有雙人，睇你彩數

我個時搭係阿, 訓雙人個種

總共9日,不過啲飛機時間麻麻
扣埋就玩左7日左右
暹粒3日,西哈2日,金邊3日

諗住金邊兩/三日丶暹粒四/五日

金邊去食朝鮮餐廳

唔使搭巴士la
由暹粒去金邊坐7人車都係貴幾蚊美金
又舒服d
又快少少
廁所位都好d
唔使用巴士個垃圾廁所

暹粒我3日覺得唔夠玩
吳哥窟都玩左3日冇咩時間睇其他野

金邊係咪多飛車偷嘢

可能我淆好少拎電話出黎又成日攬住個背囊所以唔多覺
但啲司機都有叫我地小心財物

因為我見好多人話治安麻麻，會有人搶電話背囊，我如果坐夜巴都怕

另外又怕啲行李寄存喺酒店會出事

有呀 搭night bus
超記得兩個人一排
我格離係唔識嘅人 勁近
都幾好訓

我兩個人去

坐過巴士, 胡志明, 金邊, 暹粒 回來

sleeping bus
坐過一次怕怕